人一少就出狗 不如協議一個撤退時間

齊上齊落
一個都不能少

咁咪比狗知幾時走
準備好曬拉你

前線決定關你撚事

下下都成萬人拉得曬？
818夠非法集結 啲狗乜都做唔到 因為太多人

做咩返左去兩個月前

個個都有機會係前線
仲玩分化？